
---Subir archivos---
El archivo de contenido no se subió. Error: No se proporcionó ningún archivo.

---Subir archivos---
El archivo de widget no se subió. Error: No se proporcionó ningún archivo.

---Subir archivos---
El archivo Redux no se subió. Error: No se proporcionó ningún archivo.

---Subir archivos---
¡Los archivos de importación se subieron correctamente!
Tiempo de ejecución máximo inicial = 30
Información de archivos:
URL del sitio = http://laplata.com:8000
Archivo de datos = ¡no definido!
Archivo de widget = ¡no definido!
Archivo del personalizador = /var/www/html/wp-content/uploads/2022/10/blog-diary-export-1.dat
Archivos de Redux:
 ¡no definido!

---Importación de los ajustes del personalizador---
Error: el archivo de importación del personalizador no es adecuado para el tema actual. Solo puedes importar los ajustes del personalizador para el mismo tema o un tema hijo.
